點解美股掉，港股同樓市不跌反升？

點解美股掉，港股同樓市不跌反升？

想點